揹水一戰有冇送水去polyu, cu , hku? 全部番大陸起水庫？

屌佢老母700$ 跑一次仲要幫大陸人！
香港人呢，邊個幫

屌